日夜做 儲的錢 都應該夠

到聖誕 正好講 跟我白頭
誰知她開了口
未能挨下去 已恨我很久

錯失太易 愛得太遲
我怎想到 她忍不到那日子

岩岩先過左新年